【燒山一齊躝】阿仙奴16-17球迷吹水區 XCIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

1左

既然趕唔走老野,唯有趕走其他人

一個職場既射波之鬼
一個球場既射波之鬼

ho ball!

廢青先射波

做inbound 好快悶
做outbound 又好傷身

U哂女食屎

炸你老母閪呀

自嘲

幾時有牙=0=
哂女系普狗牙 你認錯人=3=

Spending the best part of the past year and a half in Arsenal’s reserves, Ismaël Bennacer finally got a loan away from the Emirates to further his career at a competitive level with Ligue 2 side Tours.

Returning to the league he was discovered in when playing for Arles-Avignon, the 19-year-old, now a full international with Algeria, spoke to C’est Vous L’Expert, relayed by La Gazette du Fennec, about how things were going far away from Arsenal.

He said: “For now things are going well with the team and my playing time. We were bottom of the table when I arrived, and now we’re out of the relegation zone. I play, gain experience and am doing well.”

Recommended to Arsène Wenger by Gilles Grimandi, the young midfielder was invited to have a one week trial with Arsenal, at the end of which the French manager called him into his office and told him “You’re not going anywhere”.

When faced with the choice, Bennacer initially wanted to stay in France, but he soon changed his mind.

He explained: “Arsenal are a French club, really. Wenger told me he was counting on me a lot and that Arsenal was the club for me when it came to my state of mind, my qualities and what they were looking for.

“Arsenal is a family oriented club who pay attention to the player’s entourage. They really want to put you in good conditions. The big different is the work, it’s very serious both technically and physically.”

As for where the youngster sees his future lying, the answer to that is Arsenal, but not before another loan somewhere, as he knows he would struggle to break into the first-team just yet.

He said: “I’d like to go back out on loan, but I’m going to go over things with Wenger in May, and it’ll be up to him to decide. Personally, I’d really like to go out on loan because at my age, I need to get as much game time as I can and not ask myself too many questions.”

Reiterating that being loaned out this season was Wenger’s idea in the first place, the 19-year-old was also full of praise for the French manager, who constantly gives him tips to further his career.

Perhaps a temporary move to Ligue 1 in the summer, then?

bennacer

自你老母牙

炸你老豆丁呀

Chelsea make Arsenal’s Alexis Sánchez their No1 summer transfer target

同間諜一齊躝

十卜

雲加（Arsene Wenger）在倫敦生活多年，甚至早已成為球會阿仙奴的代名詞；不過，這位法國人肯定仍然心繫祖國，最近接受訪問時就表示，十分看好法國足球的前景：「也許因為我是法國人，但我的確相信，目前世上最出色的球員都在法國隊之中。當你幻想自己是迪甘斯，要先篩剩20名最好的球員，然後再從中挑出最佳11人，那是一個惡夢。」

在讚揚自己國家隊的同時，雲加亦不忘貶低其他對手，包括法國周二友賽出戰的西班牙：「西班牙目前並沒有這個問題（選人）；德國也一樣，雖然他們仍是頂級球隊，但比起贏得巴西世界盃的那支球隊，已經稍為削弱了。」

雲加續指：「在我看來，法國將是國際球壇的新勢力。你現在可輕易在法國找到頂級球員，就如20年前的巴西般。在任何街角你都可以找到，一名有能力踢國家隊的球員——你可以看看，泰莫爾巴卡約高、拿卡錫迪等質素的球員甚至未能入選；10年前根本不會出現這種情況。」

屌你老味好好笑

原來拿卡錫迪無入選

鳩乙愛將

成篇文都唔夠呢四隻字重要

熱刺9號巧似刀是佢愛將

Now台好波，直播港隊

yes,霉到而家

唉

Since Ozil's debut

This season

咱們的龍之隊

有野就講有屁就放

8:30就要睇牙Fred

忘記唔到佢
但佢已經有男友

支足打飛機好撚嘔心

又邊個呀

守到半場

good topic
ozil我屌你老母

=.=

有無手足買左半主進貢俾狗會

問乜撚野呀你

好彩冇買

time heals
....
suffer 緊 ....

賓捷安

1-0

買!

曖昧過的女仔

算啦 雖然呢幾日係咁責醒同夢見呢個人

十卜topic

當日係我自己放棄

我好掛住佢

我夠係啦
不過我放棄係因為佢冇放棄現任

我想可以坐低
同佢好好見面 傾計

Arsenal will demand a fee close to £50m for Alexis Sanchez this summer if a contract agreement is not reached. [@JamesOlley] #afc

According to the Guardian, Chelsea have made Alexis Sánchez their top summer transfer target.

身邊有冇真係老死 有冇女仔fd
頂住檔先

其實我主張你照去馬 唔好比自己後悔

佢有仔
我唔搶人條女既

將來如果我有女又有第三者我會有一半怨自己
你自問比到幸福佢咪去馬囉

吊牙

一日未釘蓋一日都有得揀牙
咩叫搶
公平介入咋

支那贏左南泡串撚到
而家

收咗皮啦
劉松偉

你可以搵狗公
我可以出面搵女

未簽名唔犯法

入親黎都叫春 想傾下計都唔得

who?

傾咩

你又唔講點開始話題

女人

左世三右山狗 沙皮狗居中
顫抖吧

左2@b 右我仔 100分居中
顫抖吧

沙皮狗想走
Pedro alexis hazard

19000:
Grizemann ibra 米希

鏝：
De bruyne aguero jesus/sane

阿：
Iwobi/campbell giroud walcott

下季山狗去轟,奧燒,沙卡去拜,比爾連去巴

安基斯說到效力傑志最深刻的，是不敗的那季。他形容創下紀錄的時候，他感到難以置信他認為那季傑志很強大，創造了一個難以創下的歷史：不敗賽季。他認為當時傑志就像2004年的阿仙奴，無論踢法還是戰積都是一樣，因此傑志就是「港版阿仙奴」。他相信傑志未來會創下更多不可思議的紀錄，嬴取獎杯多過「真。阿仙奴」。

甘寶冇架喇,等賣走/free transfer

咁你幾時轉會

Campbell 好似話葡超踢唔掂會返阿

不過都唔係阿迷

咪又係繼續流亡海外
2018年完約了

原來皇馬想要世三
唔怪得軌想 bid 山狗
希望山狗去拜仁算啦
Ozil 其實我仲覺得有少少機會續約
總之唔好去獌就得

其實佢都係二線料
葡超都唔掂

英超前列各隊只會越執越勁
得阿狗

下季陣容:

Welbeck
Iwobi Walcott
Ramsey Chamberlain
Wilshere
Gibbs Kos Mustafi Gabriel
Cech

呢個中前場真係笑撚死人

執中你件水貨
修狗食撚屎

sor,唔好笑喎

你狗嚟點同

4個playmaker喎
不知幾勁

Chambo 走

------welbeck / giroud-------
Iwobi wilshere / ramshit walcott
----elneny xhaka----
Gibbs k6 mus gabriel
---------ccc---------

Sub: coquelin, jeff,

其實講真個 squad 好過 chamakh 果期

拜仁好似想買沙卡頂沙比
爭四黎講呢個陣夠做啦
仲要有咁多青訓產品

有得揀賣奧燒去獌都唔錯呀
一年約賣返個水魚價都好

岩岩句野真係我隻狗post,我都覺得個中前場笑撚死人

咁貴買返離唔會放
同埋邊夠班踢拜仁

拜仁覺得夠咪得

同意，仆街摩狗賣左隻間碟過黎

唔貪心 奧燒換馬斯亞ok了

當年拜仁買文素基治，都係因為買唔到被百屌既神鋒咋

要佢分波咋嘛
前面有泰亞高同維度cover佢

摩狗點會放俾阿狗
ozil放直線畀新享利，拉舒福特，米希，米八
歐洲助攻王復活

唔是講笑
摩狗係最識用 ozil 嘅人

咁我應該去馬？
但係佢岩岩開始 應該熱戀期
係咪等一等先

但我去馬都未必爭贏
都過左咁多年

曾幾可時我地都以為佢放直線俾山狗禾仔黑碧張伯倫
點知最後最殺食個樣係斬波

我認為對手兵鋒正勁
不必與之爭鋒
應避其鋒芒 以退為進
等待時機 養精蓄銳
待其師老兵疲才進軍
愛卿有何意見

隊波玩控波在腳,谷得咁前,好難要佢成日放直線

ozil阿狗第一場放左幾次比禾子，佢射miss哂之後，就好少見直線了

半場 五次機會 睇到

屌你老母 邊個傾波

禾子個場真係

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088

Fun with #Mira 😂😘❤ #Throwcattuesday #niece #familytime #love #ProudUncle #whereIsTheCat 🤔

Mira

想像唔到依條撚屌做隊長嘅球隊係咩氣氛

仆你個臭燒
人地射唔入就唔放直線

輪住射波

我應該攻定守

肯定個個個樣都頹下頹下咁，跟住成班癡埋啲有錢人到做fd

係咪放唔到ja

flamoney

Good topic

又想忍林狗吹奏

香港隊

得啲憤青有咩好驚，綠日子玩我十卜你

無啦
死亡之組
黎巴嫩同馬來西亞都難打

反正六日子個名都臭左 一於玩大佢

Yes，頂龍全體迷雲黨一齊做五毛

十卜左

中國足球隊周二在世界盃亞洲區外圍賽12強賽，作客以0:1不敵A組榜首伊朗。國足教練納比賽後坦言球隊全場缺乏亮點，實力確實不及對手。

聽朝再推上黎慢慢玩=0=

做五毛好過做人

做假膠咁好玩

撚到班憤青跳樓刀似

吊你又真係幾好玩

認真 我都嬲

新會然留名

抵啦 走出波台就無人撐了

埃及仔

Arsenal FC‏ @Arsenal
👊 Go on Mo!

@ElNennyM has scored for 🇪🇬 - they lead Togo 3-0

點解埃及仔踢埃及好似成日有波入咁

好似唔少人係國家隊都係勁啲

不如講下有邊個踢夠狗勁過國家隊仲好啦

域子上國立大台?

享利😕

咁邊個問題
明顯係教個個喇

同期個個hea 踢國家隊
法國佬hea 踢完仲有d 拒絕入隊

有無手足睇法國對西班牙???
有18歲新享利睇

豬到2粒

K6爆頭

路jj原來又傷到收咧

video technology

屌牙冇我

你算吧啦

仆街要睇g5+細梅

Harry Kane is scheduled to return against Arsenal on 30th April following an ankle ligament injury picked up vs. Millwall. [Mail]

又係對阿狗先復出

搞乜k6條傻西又派膠啊

屌你老味哥斯尼

06年大家齊齊入決賽hea踢

一掌拍死佢

傷咗就算了

對鏝 要睇g5定大梅

both

比阿古路同丁力 撚到傻

Holding收石頭皮

高基連打中堅

gibbs-細梅-大梅-g5
雙g雙梅陣

辣殺奶子終於比人點名

佢靠5p字上位 垃圾

繼續努力

山狗射唔入十二碼

Messi Minutes‏ @MessiMinutes 7h7 hours ago

New from @DiMarzio - The agent of Sampdoria striker Patrik Schick will hold meetings with both @Arsenal & @SpursOfficial in London tomorrow.

Messi Minutes‏ @MessiMinutes

Di Marzio: Schick's agent will meet first with Arsene Wenger and then with Spurs chief scout Steve Hitchen. Spurs willing to offer €20m.

十二月
Messi Minutes‏
@MessiMinutes

Il Secolo suggest the main players the scouts were watching were Škriniar, Muriel, Schick and Torreira of Sampdoria, and Torino's Belotti.

俾雲加搞到十二碼都射唔入

影衰哂
六日子最多俾人話系毛
保狗直接俾人話辣殺

冇腦憤青

Luis Murial 好似都ok

Cc台貢多小學雞既

今日先知

仲衰過以前

新阿留名

佢地又冇講錯 你真係垃圾

恭喜！你已經成為迷雲黨黨員，按此查閱黨員福利。

福利1 : 綠帽乙頂
福利2 : 禿頭

連動裝備黎
要禿頭先需要帶帽

查子

迷雲福利3 : 失去性能力

又買咩前鋒呀
有盧卡斯又唔用

老野技窮 唔識用主席牙

老野話要買
即係下季會留任繼續教
大家興奮嗎

叫春未？

周二有場新西蘭對斐濟嘅世盃外大洋洲區賽事，結果主隊新西蘭淨勝2:0，出線冇懸念。照計呢場波冇乜人關注，喺呢個澳職威靈頓鳳凰容納35,000人嘅主場亦只得零星觀眾，點知因為一張叫阿仙奴領隊雲格落台嘅「Wenger Out!」橫額而成為網民焦點！「反雲黨」當然開心，可以理直氣壯咁話遠至12,000哩之外都有人反你呀，落台啦雲格！

不過，影到呢張相嘅鳳凰隊攝影師麥恩杜殊（Cameron McIntosh）就唔多高興，心諗平時影落咁多靚相都冇乜人理，求其影到張「Wenger Out!」橫額就成為最受歡迎嘅tweet，難怪要喺twitter感慨一番：「當你係一位攝影師，而你最受歡迎嘅tweet係一張『Wenger Out』橫額。#Sigh #SadFace」

走啦死老野

今日貢靜既

是唔是撞名牙

少左班偽毒叫春

原來山狗又射失12碼
不過入左個靚罰球

睇火箭

六日子搞到人癡咗線

笑撚死
D小學雞俾人笑下就系到發脾氣

link？

有冇連登仔覺得林鄭其實唔差但唔敢出聲？

狠狠地負皮 六日子痛唔痛

狠狠地

會員冬瓜豆腐惡意推po

小學雞真系得啖笑

好波

班cc狗做咩咁迷連

難離難捨屌你家姐 含唔含撚都係扑野

SP風連人地家姐都屌埋

才子

痴線
人地家姐就唔屌
屌少左1/3嘅女呀

生粒粒未

生左係你到

呢句咁撚賤嘅野係師承JG

迷雲5虎下場
尿道炎
禿頭
綠帽
冇女
黑驚入冊

反雲眾呢
中六合彩
升職
加薪
有女追
唔生暗瘡
一覺訓天光,唔洗屙夜尿
一到車站就有車
準時放工唔洗OT
食LUNCH呀姐唔記得凍飲加你3蚊

火箭

黑完人刀豬，成隊阿狗甘

黑氣石ryo蛇

我反雲都茅呢啲福利

發夢果陣自然有

MK SON 例外啦

我好耐冇follow討論區
而家仲有人迷雲架?
What are their brains made of?

你同短鳩力一樣短鳩

今季之前都冇乜點主射十二碼
唔計shootout好似成個career射得一次
今季已經射咗三四球

SHIT.

而家射十二碼最信得過都係基佬

卡so同迪達子射pen好好多

sat binlo

叫沙b book埋你

卡so射中間個下 輕輕力節高個波入去真是巧高章

yes邪

叫啦
我想笑

但係唔入個陣都係會唔入

含唔含撚都係扑野

係

但係入個陣都係會入=.=

當年迪達3：3射富咸 last pen 先比人屌到反轉

k6又輸12碼

合約戰士黎

大波妹反謝

唔係，好好笑姐

個陣大陸睇電視見佢煮已經on99
岩岩事但上youtube 睇
整面包布甸 話用全脂奶 但分別係邊 又唔講 有差別
最簡單咪入口滑d 傻佬
條友簡直侮辱廚師

全球化大勢所趨，特朗普能夠阻止嗎？遠至南半球，我們一樣看見「雲加下台」的橫額。

阿仙奴領隊雲加（Arsène Wenger）陷入前所未有的信任危機，今季連歐聯資格亦岌岌可危，激起粉絲怒火，「雲加下台」的橫額在英國隨處可見。

不僅於此，周二世界盃外圍賽，新西蘭主場以2:0擊敗斐濟的賽事居然也驚現「雲加下台」，抗議聲把南北半球連成一線。

雖然社交網站的照片貌似「吉場」，但資料顯示，在3.5萬人的球場吸引到1萬人入場，可見部份球迷把矛頭指向雲加。

同時，其中一名網民James Corbett‏分享了一張照卡，並留言指英國布里斯托大學的學生會選舉上，也有人帶著「雲加下台」橫額抗議。

或許他在阿仙奴活得不快樂，不過返到國家隊始終是他的天下，阿歷斯山齊士於周二世盃外建功，國際賽入球追平名宿沙拉斯。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）在智利周二世盃外主場對委內瑞拉之戰，表現八面玲瓏，開賽僅4分鐘即施展百步穿楊妙技，加上他其後在兩個入球都間接建功，協助智利贏3:1，賽後在積分榜超越同日輸波的阿根廷升上第4位。

那入球是「山神」歷來為智利攻入的第37球，剛好追平名將沙拉斯的國家隊最多入球紀錄。須知道沙拉斯被公認為智利近代最出色射手之一，「山神」追上前輩的成就，而且超越在望，在國民心目中的地位更隆。

歷來智利30+射手
37球 沙拉斯
37球 阿歷斯山齊士
34球 森莫蘭奴
32球 伊度亞度華加斯

我自煮狗糧都pro過佢

轉左髮型要肩負更多責任

Bob叔個d真系笑而不語

阿迪達 Mikel Arteta
現任曼城助教的阿迪達在掛靴前曾是愛華頓和阿仙奴的隊長，他在2010年達到在英國五年的入籍要求，獲得了英籍護照，當時的英格蘭主帥卡比路曾透過愛華頓與他接觸，阿迪達表示願意效勞，很多傳媒都報道他即將投身英軍。
不過，後來國際足協發言人稱 (乃根據當時的規例)， 阿迪達曾代表西班牙青年軍上陣，而其時並未取得英籍，因此不符合轉換國籍資格。
阿迪達表示他為了轉籍英軍，幾乎要與國際足協「開戰」，但他的首選仍是代表西班牙，而當時他對入選西軍仍抱有希望，事實上他曾有三次入選，可惜有兩次在獲徵召後受傷，最終至退役時，都未嘗在正式國際賽上陣。

沙基利、格列沙加 Xherdan Shaqiri, Granit Xhaka
保贊在史篤城時的隊友沙基利也是一名轉籍不遂的天才球員，但與保贊不同，沙基利在瑞士國家隊早已是主將，他想轉籍科索沃，主要出於愛國之心。科索沃是去年新加入國際足協的成員，因此不存在轉籍問題，而沙基利與他情況相似的瑞士國家隊隊友格列沙加，本身都具有科索沃國籍。
不過，當格列沙加提出轉籍要求時，國際足協指出他曾在2016年歐國盃替瑞士上陣，失去轉籍科索沃的資格，此項決定同時影響了沙基利和多名本來有資格轉入科索沃國家隊的瑞士國腳

足協真係

Hi 呢到得禾系真毒

我都係，連5p字都唔識打

路清有女真毒

新會員 大家好

新會員also

第一次入黎阿post 多多指教

大家好，新會員初入依到，講錯咩吾好見怪

返到屋企喇 保狗cs?

迴光反轉

死Mk又撩人牙

同緊fd玩

吊你老母牙=.=

今晚諗好陪冰條女未

禾巧專一 得一個女朋友= ="

好橙
佢踼英撚應該超班

英撚已經無得救

不過有10個sp=.=

系cc台玩到個憤青吾敢上水 report左佢之後淆底

做假膠真系甘好玩=_=

好無聊=.=

之前未試過 突然間有一堆域子一齊吾講道理狂吊你
你扮到好理性咁逐個覆佢 吾夠講就吊人老母
笑到禾gap gap聲
真心好玩

出左波台依個comfort zone 就矛人十卜你了

你日日都扮wo
貼news 又一忽忽貼

Cazorla is the best, if healthy. (big if)

Giroud is too predictable. or maybe I just hate him too much to make a proper judgement. He is rubbish.

一篇新聞都可以cut開七 八次黎貼

佢直必嫁

原來有人留意到

Can you change your ID?
He sucks.

原來咁寶仔係葡超刀冇乜得點出

關你撚事 你邊撚個

Agger 阿sir做野吾洗你教

you are rubbish.

田足好波

newbie here.
just wanna see how Arsenal fandom works in HK
Most are sane enough to be WengerOut, right?

你都係假膠成日扮迷雲

Do fans here actually like Giroud?
He is such a shit player, definitely not Arsenal level.

me diu lei lo mo

你係咪雲加本人

chatShitGetBanged

我今時今日仲十卜緊雲加

有得撚人

你arsenal咩level姐又

sure. I come here just to express my gratitude to those who rent a plane to support me last game.

可以同jaga玩了

我地要爭冠牙
爭唔到就死全家落地獄

I still support you

據英國《每日郵報》報道，哈利卡尼本周將可以回復跑步訓練，有機會在4月30日鬥阿仙奴的比賽中復出。

效力熱刺的前鋒哈利卡尼（Harry Kane），上月英足盃淘汰米禾爾一役右足踝受傷離場，經檢查後證實韌帶拉傷，當時預料他需要休戰8星期，有機會到5月上旬才可復出。

不過據英國《每日郵報》報道，哈利卡尼康復進度非常理想，本周尾將可再次回復跑步訓練，這無疑在卡尼重拾百分百體能一事上，踏前了一大步，如進度繼續理想，卡尼大有機會在4月30日鬥阿仙奴的比賽中復出。

卡尼在「北倫敦打吡」大戰中復出，對熱刺領隊普夫捷天奴來說絕對是好消息。熱刺4月聯賽戰線上先要作客般尼和史雲斯；其後月中回到主場鬥屈福特和般尼茅夫，月尾則在足總盃4強惡鬥車路士，估計卡尼都不可披甲上陣。另外，英格蘭國家隊今夏將會對戰蘇格蘭和法國，如有哈利卡尼助陣，加強修夫基領軍麾下英軍的勝算。

另外，外界亦有傳普帥正留意由阿仙奴外借至米杜士堡效力的後衛哥林張伯斯（Calum Chambers）。此子在修咸頓效力期間，曾與普捷天奴合作。

I believe the team is competent enough to win at least 1 or 2 major titles within a decade.

反雲個架先係我租

I am lacking some funds to buy players but those asshole fans are complaining about my competence.

Do you mind supporting me financially directly?

阿仙奴前鋒盧卡斯佩雷斯表示，雲格應該繼續執教阿仙奴，他本人也有可能留隊。

阿仙奴今季問題多多，最大問題是雲格的去留依然未定。

盧卡斯佩雷斯指出，雲格留任應該對於球隊發展最為有利。

盧卡斯佩雷斯說：「我和雲格關係很好，我認為他應該留隊，雖然他至今仍然未向球員交代。他是一個好人，非常友善，認識球會上下每一個人。」

除了雲格去留，盧卡斯佩雷斯的未來依然未定。他說：「我因為不幸受傷影響上陣時間，但自問有足夠能力留隊。我相信領隊很喜歡我的比賽，因為我一落場總是付出所有。」

century都唔得牙

Nah, are you in the UK?

The Anti-Wenger one was sponsored by a local committee.
OTOH, the supportive one was registered via a HK company.

He is probably not good enough

係都你落地獄先啦，成日搞事搞到輸波

我用外地名義姐
唔想俾人知我身份

I don't quite understand what you mean. The team does have a large amount of resources for the time being. We are good enough. The coach is not.

連雲加都有得扮

以為刷下鞋就有得出呀?

Mr. Perez, you operate like a winger rather than a central striker.
I am afraid your time is up and you should probably look for a way out.

becoz wenget will coach till the end of the world

自拍一張啦仆街

睇下完季前有冇場英超正選囉

Technically I am not exactly Wenger.

I am the soul that operates from within. Wenger was dead and I took over his body.

But who cares about the difference? They still pay me 8M a year.

雲加真身上LIHKG

原始9c9

I am a bit technophobic and not IT savvy enough to take a selfie and upload it here.

爺爺諗好對鏝城戰術未

not a chance.

Hasn't the poor Spaniard realised?

He got the infamous "Arshavin treatment".

最近一段時間，阿仙奴戰績不佳，這讓很多兵工廠球員，都受到了球迷的批評。有批評奧斯爾的，有批評薩卡等人的，但很少有人去批評施治。不過如今在阿仙奴內部，對施治今季表現的評價卻並不高，兵工廠打算購入新門將替換施治。

今季，施治依舊是阿仙奴的主力門將。《倫敦地鐵報》指出，施治今季大部分時間內，表現都不算好。現如今已經34歲的施治，巔峰期已過，阿仙奴越來越認清一個事實，那就是施治雖然偶有超神發揮，可他已經無法保持穩定。也因此，阿仙奴打算在今夏購入一名新的門將，來替代施治。

現如今，阿仙奴的目標已經浮現。《太陽報》以及法國RMC等媒體均透露，阿仙奴準備購入葡萄牙體育（士砵亭）門將魯爾柏迪斯奧，用他來替代施治。魯爾柏迪斯奧是葡萄牙2016年奪得歐國盃冠軍的主力球員，阿仙奴準備報價1300萬英鎊，在今夏夏天買下他。

What tactics? Are you a new fan?

There is no tactics. I just let the players enjoy their ride and they will repay my faith.

Just so you know, Wenger doesn't buy Portuguese players.

u too

How are you doing at Napoli?

We need a striker.

Totally rubbish

Do you guys follow ArsenalfanTV?

Fans there are so mean.

but they are just vocal minority.

He's just a clerk
not striker.

屌你又有ccc又有ooo都要搵新龍
個腦係咪壞撚咗
橫掂呢季都收晒皮 索性俾ooo打返起好過啦
cech老咗睇得出係回回地塘

有有料嘅又唔撚用
真係好撚on9啊(;´༎ຶД༎ຶ`)

Why Wenger spend so much time to visit forum but not concern at work?

as long as one can help stablise my regime at Arsenal, I can make him a proper striker.

What work? It is the fucking international break.

worse than Giroud?

意甲廢鋒系拿玻里好似打右翼

Sam‏ @samuelJayC

Reports that the result on Sunday against Man City will decide Wenger's future. @Arsenal currently in worst League form in 21 years. #afc

正前

Show your gratitude.

#All Hail Wenger !

正前吾系梅利拉斯咩

No-fucking-body can decide my fate.

I will go down like Brian Clough.

抹黑我地爺爺

辣殺黎

Like Mao 爺爺 ?

。。。。

又話過左國際賽講 係咪諗住可以偷雞贏到再宣布

新名點睇

個ac 好中二病吊你= =

Mertens was a winger. He took milf's spot when the polish was fucked hard by injury.

改完又改= =

求下你哥迪奧拿
唔好留手
炒阿狗5，6粒唔該

已經還返俾我

踢後備

根本就係
話唔定同曼城傾好數
今季之後兩場放水玩留電叻
下季送6分比佢地

Pep will lose just to keep Wenger in the job.

I didn't know it was so easy to change your account name.

Do you guys still love me?

yes

bug new

我屌你老味 未簽約就好想遞信

Read after me: "All Hail Wenger", "All Hail Wenger".

Poor Miyaichi, how are you doing in Germany?

Does any AV star from your country visit you there?

I miss the good old days when your countrywomen fly to have an orgy with the squad.

dllm

Show me your love.

Donate it to my bank account.

8M a year is not enough for retirement.

say low yeah noun la

In Arsene Wenger we still trust

Is this the Chinese way of singing for me?

My trust fund needs you badly. Thanks for the support.

You are of top top qualitee.

I googled your ID and some ugly girl poped out.

Is that girl what your name represents?

Me too

Seriously where can i get more support from HK ?

I love the plane; I wanna thank the fan group in person.

Why are there so many people opposing me in recent years?

Do you guys know why?

I think they are fucking deluded. I make the club.

Without me, there would be no Arsenal.

ok

可唔可以搵我試腳？你咁鍾意簽幼幼

Sure, you can come and have a trial.

Kids' buttholes are tight.

diu no chinese

原來有成12條友18年完約

連埋雪加一齊躪啦

Arsenal FC
1886-2018

下年一定係收成期

美國佬差唔多走人了

山狗
臭燒
藍shit
100分
牛奶
Ccc
卡so
雞比
阿梅
贊錯
甘寶
辛唔知乜

可以踢352

交比個仔管多八十年

藍斯完約邊個最開心

全體阿迷

top class management

Ramsey is just a horrible player.

He has no BRAIN.

Nah, you steal my line.

Kroenke's son is currently on board.

Is Sagna a diver ?
I never knew that.

喂，阿哥，你唔好咁痴線啦

Without me, there is no Rosicky.

I build the stadium. I have won as an invincible.
I have won the precious top 4 trophy.
I have spent 20 years of life on this club.

I have the right to do whatever I want.

#All you need is to trust! #All Hail Wenger!

Ozil: "You know what made me proud? That day, the Arsenal fans sung the Ozil song."

Ozil: "People know what I have achieved. That I'm a World Cup winner, played for Real Madrid, set up 20 goals last season."

大濕妹個po好高質

Ozil:"I am the proudest when a french donkey like Giroud can score thru my assists. It shows my quality."

今舖威威啦

how do you guys think we should attack city?

ospina; monreal-kos-mustafi-bellerin; xhaka-elneny; iwobi-ozil-walcott; alexis

sub: martinez, gabriel, coquelin, ramsey, chamberlain, welbeck, giroud

中央仲吾加人工

btw, who created lihkg?

any rumour?

仲玩緊

GASOL ?

阿迷子高汁係人刀G

網典應該有, 建議睇下先

大家都係中國人 講中文啦

Ospina
Mustafi Xhaka Kos
Walcott Chamberlain Ramsey Welbeck
Ozil Giroud Alexis

I didn't know you mum is so easy

似 家嫂最鍾意講英文同唱歌

his secondary two style english is easy to identify

i am french; btw i love Hleb, such a great dribbler.

i miss him.

I don't watch any basketball.

Nah, 343 is not Wenger's cup of tea.

Giroud & Alexis don't work together. Alexis plays like shit whenever the French donkey is present.

Vous êtes une personne française des amis de langue française, Cock ta mère

似係gasol

差Gerb 加力子全體到齊

I took a quick look but it doesn't say who exactly is the creator.

HK French? Sounds as bad as Quebec French.

sounds like you guys are speculating who I am.

I just came back from HK, found this interesting forum, and registered a couple days ago.

默認左

=3=

佢應該唔係+數掛
講野風格好似唔太似

Best BTTS (Yes) Premier League -

Arsenal 70.4%
Liverpool 69.0%
Swansea 62.1%
West Ham 62.1%
Man City 60.7%
Watford 60.7%

contextually I made an educated guess about what you were discussing.

I just don't like to be taken as someone else.

serious question: what are the discussion groups/bars/places for Arsenal fans in HK ?

多謝你
我都好掛住當年

可能Gerb garlic子都靜靜雞過左黎

咁都搵到位叫春

又夠鐘

Both team to score

My fanboys would justify the stat as evidence that we play spectacular football.

there are so many goals and they are worth every penny you spend !

佢講先架！😤

should never have left Arsenal.

The official group is very on dog dog
When they hold party, Arsenal lose
They don't allow different voices against Arsene

高普

屌你牙，jaga做乜抄名

性感足球

That's great! All I need is fanboys and followers who never doubt me!

Is that Arsenal Asia? I cannot find a group as Arsenal HK or something like that via Google.

岩岩東張西望條女叫咩名

nevercoast

[img]圖片網址[/img]

Lloris ignores Giroud as he predicts exactly where David Silva penalty is going.

基佬咁勁
上次軒達臣射12碼,佢又係估到佢射邊面

Arsenal's Away Record This Season Against Teams Currently In The Top 10

Played: 6
Won: 0
Drawn: 1
Lost: 5

Points: 1/18

What time/clock?

Ljungberg was also a great player.

Many claim Alexis would take the Swede's place if he was put into the invincible squad but I highly doubt it. Best runner in that era.

肥妹重現

You should have shown the entire chart. We have earned as many points against the top table as Burnley.

Oh, ironically Mourinho gifted us that point at Old Trafford.

9up

Agger

Giroud knows nothing but shite.

more?

I have found a blog called arsenal-hkgooner; and a facebook page named "tiny pen no need to say" that are interesting in HK.

希望大家睇得開心d

死返高登開演唱會啦

i go to school by bus thx

i don't quite get this one.

Anyone care to explain/elaborate?

其實可唔可以講番中文
雖然我唔介意用英文
不過都係中文個感覺親切d

屌你老味路狗

吾洗理佢

又做乜牙

屌你老味

屌，巴打你眼殘去配眼鏡啦
個mk仔係隔離

fuck your mum ro9

係咪覺得中文親切d

time to cut wifi

i don't see the association.

chamakh is a shit player.

認同

平井xxxx=唔知邊撚個

aren't u at hku? that uni has a reputation of despising chinese. i wonder how u survive there.

but i don't blame chamakh; the guy who brought him in should take the responsibility.

go fuck yourself then

佢純綷想吊下禾姐
Btw m你老母k咩 禾真毒黎

屌你老母roadshow真是好嘈
又無wifi想睇陣達哥都唔得

my fanboys stop me from doing that.

人地冇講錯喎mk囝

而家d新車好多都未裝roadshow
所以冇事
不過d新車太光,訓唔到

收嗲啦= ="

Technically speaking he is beyond Freddie but Alexis would not have adapted to the team.
Too much dwelling on ball and too little teamwork.

搭巴士小巴地鐵都好少訓 驚過龍

有晚ot到幾點搭巴士訓著去左荃灣

Alexis didn't take much possession at Barca. He dwells on the ball now because he is a big fish in the small pond.

Freddie complemented Bergkamp well though. The Swede's movement was unparalleled. Alexis was not going to take his place.

Sing after me:

"There is only one Arsene Wenger"

"There is only one Arsene Wenger"

"There is only one Arsene Wenger"

" All Hail Arsene Wenger "

新車唔會裝roadshow啦，6月尾都收皮啦roadshow

8:30又要睇牙Fred

牙fred

以後火車同巴士播咩

早排有晚食飯睇左集 係香港大球場出面傾野
講到佢神機妙算咁款

有線?NOW?
而家d巴士會播NOW既英超西甲精華

新巴城巴之前播英超精華同港超精華，依家版權問題播西甲+港超

狗巴Roadshow應該會將個廣告位賣比第2 d公司

阿歷斯山齊士的經紀人表示，如果想讓阿歷斯山齊士續約，那麼智利人的薪水必須從13萬英鎊提高到30萬英鎊

搭親巴士，次次個mon都好暗同反哂光，乜都睇唔到，聲又極細，都唔知整黎做咩

不斷升

四球冇搭過新車？

又光又大聲，屌佢老母

300k真係得PSG同鏝會比

躝

鄉下仔，只有d垃圾廢車
近期聽過最大聲已經係胡楓既喂喂喂，記得捉實扶手

同香港樓價鬥快

甜睡寧

做乜鳩

走啦

做乜個 post 多左咁多奇怪人仕

牙fred+撈家

Alexis is not going to demand that from 49000 or PSG.

Brainwash everyone

我夠 hku
Office 24 小時講英文添
但係上高登好心你入鄉隨俗
唔鍾意咪上 reddit 冇人留你

英國脫歐在即，歐盟球員於英國的工作前景未明，有媒體預計最壞的情況下，英超領頭羊車路士在脫歐後有機會失去最多主力。

歐盟球員所佔的上陣時間比例 （節錄）
車路士 74%
曼城 59%
韋斯咸 57%
阿仙奴 54%
米杜士堡 53%

歐盟球員所佔的入球比例
車路士 76%
米杜士堡 74%
曼聯 71%
曼城 62%
史雲斯 61%

屌哂你地老母

milk 子做乜牙

又轉返名

屌奶星，牙Fred好霸氣

原來渣架刀系Mk囝，學人剪Mk頭

你先係mk son

牙Fred同撈家鬥戲都不落下風

Arsènic 🎗‏ @Lexus7Sanchez
SER | Barça reps were in London earlier this week to discuss a deal for Arsenal's Hector Bellerin.

我re都廢撚事
A reputation of despising Chinese 真係on99

1. this is not golden.
2. reddit is pro-wenger.
3. now fuck off.

We pay this kid 100k/w iirc.

don't think Barca is gonna meet that.

SER | Barça are 'convinced' Bellerin is keen to move and experience a different challenge but AW's future is a key factor.

it is as on99 as mixing Chinese with English.

死撚開啦屌你老味

同范根場武打戲睇得我幾肉緊

On99 係中文定英文

doesn't matter.

by transitivity it links to my original statement.

家嫂不甘寂寞?

得罪講句英文咁差就唔好堅持講英文

In theory we can still win the league!

Show Blocked User - AW_ArsenalWenger

演唱會

In the same vein, you should probably be banned from speaking Chinese.

撈家有絕症睇到我眼濕濕

Tottenham Hotspur‏ @SpursOfficial
INJURY UPDATE: @ErikLamela is to undergo surgery on his hip on Saturday. This will result in Erik returning to action next season.

抵啦

阿仙奴戰績低迷，誰之過？中場奧斯爾就認為，基於自己過去所取得的成就，外界習慣歸咎於這位中場大腦之上。

今季持續被球圈人士以至球迷猛烈批評的奧斯爾（Mesut Ozil）表示，人們都喜歡抽出個別球員來為球隊整體表現差勁作解釋：「大家都知道我所取得的成就——我是世界盃冠軍、曾效力皇家馬德里、上季曾交出20個助攻。當球隊陷入低潮，就需要從中找出個別球員（為此負責），而不幸地，很多時候這個人都是我。」

奧斯爾經理人蘇格早前就曾稱，奧斯爾只是球隊戰績低迷的代罪羔羊。事實上，奧斯爾缺陣時，球隊成績也未見明顯改善。阿仙奴過去5場比賽之中，奧斯爾只曾在其中2場披甲，而且皆只以後備姿態落場；但在這5仗裡，球隊只在非聯賽球隊瑟頓聯和林肯城身上取得勝利，在聯賽分別敗予利物浦及西布朗，歐聯16強次回合亦再次遭拜仁慕尼黑大炒。

正當奧斯爾與球會續約事宜仍然僵持不下，在史浩克04打響名堂的他，在訪問中亦不排除重返德甲：「我不想將這可能排除在外。若然我離家近一點，我的親人們——尤其是我的媽媽——都會表示歡迎。」

奧燒呢排咁多嗲

因為冇人要佢
同阿狗又傾唔掂續約

iphone10睇唔睇到

條雞腸撚做乜鳩

依排阿post好多痴線佬 又希比又雞腸佬

you

Last 用隻腳表達已經病入膏肓既演技真系恰到好處

想請你飲遮遮汁

毒錯個d都俾你飲哂了

送佢番德甲同基拿比一齊護級教訓呢條撚樣就啱啦

拿比＞臭燒

Bayern probably won't take him; Thiago is doing well.

What is so special about this Hleb guy?

Ching,唔是個個都巧似u貢讀LLB, 英文貢巧架

不過迷雲既可唔可以死返去FB精GROUP圍爐？

都唔係真迷雲
假膠

Cambridge LLB English level:

LLB

禾blaw牙
Grad 左 practise 緊啦

都好勁
反雲黨人材輩出

屌做到一點而家竟然訓唔到

講開我間 firm 啲客有 shitty chelsea psg monaco
London 連 west ham fulham 都有做
反而冇阿狗

富咸都有

[含圖] 有冇人知謝霆鋒做緊乜

LIHKG @ Android
大濕妹個post有千幾個正皮

Messi Minutes‏ @MessiMinutes 4h4 hours ago
Robert Pires to @La_SER on Wenger:
"In my opinion, he will renew his contract, at least for one season. He is motivated and willing."

Messi Minutes‏ @MessiMinutes 4h4 hours ago
Pires on Wenger:
"Arsene has an offer on the table. He has to sign it. He has the backing of the owner."

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
"He has to continue - if he does, he needs to change many things. That is the most important thing for him & for Arsenal."

Messi Minutes‏ @MessiMinutes 4h4 hours ago
Alexis Sánchez to Chilean newspaper @PublimetroChile within the last hour:

"I'm happy in London and I hope to finish my contract there."

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
Alexis to @PublimetroChile:

"I'd like to stay in the city and at a team, but at a team that is a 'winner' - that has a winning mentality."

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
Alexis to @PublimetroChile:

"I'm 28 years old, I still have a lot to go. I am a player that takes great care of myself."
即係過轟啦屌你老味

山狗
要winner姐係要走啦

Reports tonight that Wenger is going to expand Arsenal's scouting network in France. Monaco duo Mendy & Mbappe are on #afc summer shortlist.

bye 山狗

bye唔緊要
啦想佢去敵對球隊呀

屌你老母

車仔出40-50m 買得番一年約既山狗
你估會唔會賣 vps 勁過山狗咁多咪又係咁賣

怪就怪隊波咩都廢過人，留唔到人

錢又唔肯出多少少 冠軍又冇

唔係少少wor

而家似係想完約走

想要300k
我諗可以壓下價既
但如果阿狗淨係肯出180-200k
咁真係冇得傾

抵啦

買狗糧使鬼咁多錢

$anchez

雲加又憑咩咁高人工

咁鐘意慳錢 做咩要出糧

cant 駁

一直盛傳將在今夏離開阿仙奴的前鋒阿歷斯山齊士，表示球隊必要證明他們具有爭標及爭勝的決心，方可令他繼續留隊。

現時在聯賽榜只排第6的阿仙奴，或有機會失去來屆的歐聯參賽資格，而將在2018年約滿的「A山」，亦表明他的想法︰「我喜歡留在這城市，但球隊必要有爭勝的條件和決心。我希望完成在阿仙奴的合約，但希望他們可爭取到錦標。」

「我現在28歲，還有很長的比賽日子，因為我是個很懂得照顧自己的球員。」「A山」補充說。

繼續留係倫敦

一係買隻南美狗搭山狗，一係就不了
奧燒就要留了
利申迷燒

同雲加反左面未

all 躝啦
用返雙契、iwobi呢D我廠DNA人先信得過

山狗躝還躝，咪撚留返係英超呀

南美狗是最狡猾 最不可靠的

雲加話事

去獌OR猁

雲加好波

佢話想留係倫敦呀

羅利斯唔信基奧特，搞到救唔到十二碼？

雲加同山狗一齊躝啦

去猁應該有加乘

高DADDY加山狗

一個當三個踢

想雲加走真係太天真

最近，和阿仙奴有關的新聞，全都逃不開「續約」二字，山齊士是續約、奧斯爾是續約、雲格也是續約。如今，雲格的續約似乎最先有了眉目，《每日郵報》獨家披露，雲格已經在阿仙奴的高層會議上正式表明，自己願意和球隊續約兩年。

此前多方消息都已經證實，以阿仙奴頭號大股東克倫克為首的阿仙奴高層一直十分信任雲格，早就為他遞上了2年合同，一直在等待雲格點頭。而雲格因為今季阿仙奴的成績不佳，倒台聲音愈發強烈而在續約上躊躇不前，如果《每日郵報》報導屬實，那麼雲格和阿仙奴簽下這份兩年新約似乎是已經決定的事情了。

又教多兩年

南生圍婚紗橋又爛！ 木橋醫生譚伯心灰意冷未必再修橋

抵啦

來簡約地

… 好波 查子長命百歲
生頭髮 一定會出人頭地
唔會帶帽

香港阿狗真係慘
平時生活已經無希望
而家撐個隊閪波都無希望

一日係死老野教一日都唔撚睇

山狗好撚煩 成個女人咁 同奧燒一齊躝

Speaking after the 3-1 win over Venezuela, Sanchez said, “I am happy in London and I hope to finish my contract well there. I’d like to stay in a city for a long time, in a team that is a winner, with winning mentality.”

橙

迷雲大勝

去轟

反雲加唔撚易

係澳洲小心蛇啊

輸波已經趕唔走雲加

雲加食撚屎

應該要死神先可以

已經無野可以阻到雲加繼續教

希望廢老過唔到今年 享年67 一世碌柒

心地唔好

貢黑心

死神都吾得，頂龍叫人上身教

點都唔應該咒人死 雲加又然

到時問米婆教波

留意到好多手腳精神健康有問題

在接受智利國內媒體El Gráfico採訪時，山齊士表示：「我在倫敦很開心，我想跟阿仙奴履行完合約。我想呆在倫敦，為一支常勝的球隊效力。」鑒於山齊士和阿仙奴的合約到2018年就到期，而倫敦和山齊士走的最近的球會就是車路士，智利記者Javier Rios直言：「這說的似乎就是車路士啊。」

昨天，《每日郵報》、《衛報》、《每日鏡報》三大英媒齊稱，車路士已經展開對山齊士的追逐，山齊士本人也已經有所察覺。《每日鏡報》透露阿仙奴給山齊士的標價為5000萬英鎊。此外，《每日郵報》還透露，價格是一方面，另一方面阿仙奴不願意把山齊士出售給聯賽中的直接競爭對手，他們更傾向於把山齊士出售給海外的球會，包括拜仁，祖雲達斯，國際米蘭，巴黎聖日耳門等等。

好似路狗成日發癲咬人

同拜仁換 douglas costa 得唔得

在天空體育出爐的重磅雄文：英超傷病報告之中，除了計算了過去六年以個人計算的傷病情況之外，還有以個人計算的傷病天數，在這份排行榜中，阿仙奴的韋舒亞登上了「英超頭號玻璃人」的交椅。

在這份自從2011/12賽季以來的傷病天數排行榜中，韋舒亞以884天登頂，其次是858天的迪亞比，探花則是愛華頓的吉遜，韋斯咸的卡路爾以723天佔據第六，曼聯的菲爾-鍾斯以721天佔據第七，曼城的甘賓尼以647天排行第八，利物浦的史杜列治以640天排行第九，目前在新特蘭的施巴斯坦洛迪維爾排行第十。

此外，這份報告還揭露了按照月數的傷病情況，發現每年12月是最容易發生傷病的月份，其次是1月，11月和9月。2014/15賽季是這6年傷病最多的一個賽季，一共發生了1192次傷病，這個賽季迄今為止有857次傷病。

換利雲啦

傷病，還是傷病，傷病是每一個英超教練揮之不去的夢魘。的確，在對抗激烈的英超，頻繁出現的傷病，已經成為每一支英超球隊最頭疼的難題。天空體育統計了過去6年以來，英超所有球隊的傷病情況（以全部傷員傷停的天數計算），最終阿仙奴獨佔鼇頭。

在這份自2011/12賽季以來的英超傷病統計排行榜中，阿仙奴在這裡以合計10285天的傷病領跑英超，其次是9600天的曼聯，再其次是8058天的愛華頓，再往後是8044天的利物浦。傷病最少的球會是車路士，6年僅有4559天的傷病，其次是史雲斯和西布朗。

不過，今季的傷病最多的並不是阿仙奴，而是新特蘭，他們合計有1761天人次的傷病，其次是韋斯咸和侯城。而阿仙奴今季合計有1038天的傷病，其中卡蘇拿（150天）、藍斯（117天）和梅迪薩卡（166天）貢獻的傷病時間最多。

曼聯則一共有787天，菲爾-鍾斯（90天），盧基-梳爾（84天），米希達恩（81天）、拜利（59天）和史摩寧（58天）都貢獻過不少天數。而車路士繼續得益於他們良好的醫療團隊的貢獻，今季一共只有444天傷病，在全英超排名倒數第二

咪又係敗家仔

差幾多班波？

奪冠

睇黎雲加 要死下身邊既人先會退位

新人留名

雲加難免一死 佢唔死就唔走 唔走班契弟又唔走
來簡約地教多80年 態度未曾改變

得罪講句 Costa同山真係差2班 佢黎到既話你地都係當佢謝雲奴咁屌

收到風今個星期宣佈
民意WFC

球員 邊個都走得 教練 梳 係教練自己話事既

燒山
球隊只需要契仔

快d走 最憎人射波

快d輸波
想睇暴龍哥新片

你班垃圾除左俾嬲嬲仲做到d乜

鐘聲響起轉車的訊號

成班正係可以俾嬲嬲打飛機

雲爺爺始終對阿記不離不棄

同去梁振英fb俾嬲一樣 以為人地會痛

爺爺又嬴反雲一鑊

我打壓反雲既決心堅定不移

紅字偉大雲爺爺
金剛棒

就巧似班迷雲無女淨係望住張相打飛機咁

Same again next year 大量比數

偉大的雲爺爺紅色大字 激多圖

2年後金剛棒會有幾長

年年照買套票

ryo蛇無撚用

【體育】阿根廷球星美斯解釋自己沒有辱罵球證，僅僅向空氣宣泄而已。

阿根廷球星美斯（Lionel Messi）上周世盃外對智利被指用粗口辱罵球證，被國際足協重罰停賽4場。他周三解釋道：「我當時不是針向球證，那些粗話是向空氣說的。」

敢做唔敢認

仲屌到女

一頁紙

屌 唔會賣比車仔咁on9掛?

法比 同 山狗應該好夾

[size=2]唯有寄望收返淺野吧/size=2]

Mk

雲加幾時死

收皮啦 你有sp

屌你老母

早排醒起4年前既EX(而家發現當年自己品味 )
FB去搵返佢, 想做下FD(冇ADD FD)
發現仲用緊我幫佢影果張相做profile pic(2014), 但係最後UPDATE 2014年中
HI 左佢兩日冇覆
佢應該換左FB

想搵個朋友傾下計都唔得
身邊最後一個傾得計既異性得返一個, 識左十幾年

想打炮

wenger when die ah

叫春

仲以為今日唔叫春

非叫春

我只係覺得
有D事, 可以聽晒兩面性別睇法
由其係識得耐既人, 見過自己陰暗面既人
對住普通FD 佢想問我都只會講" 你唔明嫁啦"

蛆狗psg買到山狗都好尾g

呢位青去叫雞啦

屌貢都算叫春... 以後去減陳台算

你個user name...

朋友傾計一定要女 仲要ex

叫雞刀巧過去做兵啦
起碼你比左錢有西屌先

食免費餐

sp 從ex開始牙

幾型喎，有乜問題

刀話有 d 野同女講係巧d
我身邊個個fd 唔係講食女就係講搵錢
厚黑得黎對我好
但唔想成日聽呢方面

ching 識波

同你講ex 又話sp 又話屌

我都話當年係 嫁啦

屌你老母times square個小態維尼勁多人排隊

同你阿媽講囉 都系女牙

禾想要個心多過肉體牙

吾duck 牙

咩黎

你地成日陰d陰d提起大濕妹做兵
佢做兵已經好慘
你地仲成日提起佢做兵
你估佢想做兵架

Why 牙

有個位賣精品有個位影相

好少過海
呀普子而家日日過海

以後唔講佢做兵囉
最憎人做兵唔是男人黎
大濕唔好再做兵

ctrl +f 兵
找到87 個紀錄

其實我似做兵係因為我以為真係搵到個岩既
以後追還追唔做兵了

年紀大開始急
身邊結晒婚生晒仔開晒戶口儲首期

巧眼訓

你幾碎牙

做兵幾好牙

冇佢呢d人做兵
你呢d mk邊有得又食又拎

是咪有乜誤會牙=0=

有sp嘅刀系仆街

又真 有d女鐘意午夜凶鈴

想問下做兵既 如果娘娘拖下你手仔或有d有意冇意既身體接觸是咪已經巧kai針？

係 我派親軍糧d兵仔都扯哂

發現路狗好鐘意私怨

私怨撚自己再開post啦 阻住我吹奏泓囝

Yes，路狗

Gay

本身山狗就on9仔一名，想拎冠應該三年前就去隔離友會喇，去阿狗捱騾仔托7咩

兩個poba又互含😂

餘情尚有 拿不走 雪霜一直變厚
若我的心變石頭 墮落不需挽救

貢你就用金去換心
肉金肉金 金又點會換到心

熊貓專一至死

雲加專一至死

poba又乘機召喚金剛棒

山齊士
車路士

??

奧斯爾
西維爾

謝雲奴
阿仙奴

淺野
阿仙収

基奧特
多蒙特

禾確特
屈福特

基比斯
史雲斯

樓上d 球員同球隊幾match wo

55

施治
安治

奧斯賓拿
奧沙辛拿

比爾連
曼連

Fail

佩雷斯
貝迪斯

成班偽毒mk去哂吊女吾上水

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

叫春之鬼

射波之鬼

想開po吹奏連囝

report左

dahoud

report左路狗惡意推Po做成洗版效果

洗唔洗貢撚快牙

米9c啦
接龍牙 洗乜版牙

高普又空炮

德甲咁興未完季就宣佈
利雲 gotze個d 都好似係咁

宣佈左？

利

德甲冇野爭

有得搞farewell同多啲時間屌柒班球員
不過佢轉會單野都煩咗好耐

多狗要佢頂邊個

reported

ho ball

你班撚屌唔好要性騷擾人地d球員啦屌

張敬軒

篤灰狗

Wenger: "We have lost Petr Cech at West Brom. He could miss Sunday and Wednesday against West Ham. He may be available again after."

Wenger: "Lucas is not fit [for Man City on Sunday]. He has a thigh problem."

Wenger on his future: "I am very clear in my mind. It is a subject that is not sorted completely" #Arsenal

Wenger: "Do I stay two months or two years? My commitment will be exactly the same"

姐是簽左兩年約啦

就黎有三日見唔到路狗

推人仆街推得甘開心

我自盡了

The latest news on Alexis

"We got a message from him," the manager said at his pre-match press conference. "It was a kick, it was swollen.

"The only thing we didn't know was whether the ligament had been touched or not. It was just a kick. When the swelling and the bone bruising went down, he could normally play.

"I think personally he's happy here," Wenger added. "It's true that we have not extended his contract yet. I hope that he will stay at the club but overall I think you have as well to be very cautious when people give interviews in their home countries.

"As you said, the interpretation is not always exactly what they wanted to say. I don't see anything in that - he said he wants to win the championship, that's what everybody wants. I can understand that completely."

電叻又要出黎維穩

禾吾sick開分身咩

一早都話雲加續左約

雲加

我比時事台ching block左
要死了
有咩想同我講

典解比人扑牙

Team news: Cech, Cazorla, Ozil, Lucas

Arsène Wenger provided plenty of early team news at his pre-Manchester City press conference.

The boss gave updates on Petr Cech, Lucas and Santi Cazorla, and also discussed Mesut Ozil's fitness.

This is what he said:

on early team news…
We have lost Petr Cech at West Brom - he will not be fit for Sunday. Apart from that Cazorla, Lucas as well is not fit. That should basically be it.

on Lucas' problem…
He has a thigh problem.

on Cech timescale…
I think he could miss Sunday and Wednesday against West Ham. He may be available again after.

on Cazorla update…
Unfortunately no. I think the season is over for him.
雲加正式宣佈卡蘇拿已收咧

on Mesut and whether he's able to start again…
He is, yes. He is in contention to start again. He played 20 minutes with Germany in Azerbaijan and he came back focused and worked very hard this week.

快d死

毒b好波

有無人可以將你身上既光傳比我
令到迪加復活呀

i think castro

肥婆沒我份~

無 死快啲

犧牲當做例行 我慣了傷身

自從跟你食肥婆 腰力好左

成也雲加 敗也雲加
黎緊阿狗要好似利咁沉淪幾年

why ar bb
castro is the secert son of the tuchel bo

9c9 咪講英文啦=,=

聽日有矛真毒手足cs?

no

Come on
Hong Kong people is very weak in English
Why don't just speak more to have more pratice ar

Diu. No Chinese

Gooder than Castro
Rode rubbish
Sahin sell

食撚屎啦

Out!

返一返去高登果面阿狗POST好似無乜邊個識 係咪我問題?

8:30又要睇牙泓

外界盛傳阿仙奴前鋒阿歷士山齊士，將轉投同市球隊車路士，領隊雲加在記者會上予以反擊，直指倫敦只有1間球會。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）與阿仙奴的合約尚餘15個月，盛傳多間球會已經準備出手羅致這名28歲智利前鋒，當中車路士的勝算最高，不過槍手領隊雲加出席記者會時反駁：「倫敦只有1間球會。我個人認為阿歷斯在阿仙奴過得十分愉快，雖然我們還沒有續約，但我很希望他能留在球會裡。」

兵工廠每年均有賣走主力的慣例，不過雲加就強調今非昔比：「過往我們的確不得不放售陣中最好的球員，然而任何情況都不能一概而論。阿歷斯還有1年半的合約期，阿仙奴還沒有急切賣走他的理由。」

除了阿歷斯山齊士，另一陷入轉會風波的主角奧斯爾，亦於周日傷癒為德國國家隊後備上陣，雲加指出此子同樣有望周末上陣鬥曼城：「經過20分鐘對阿塞拜疆的賽事，我認為他有機會再度正選上陣，他在今個星期實在非常努力。」

奧斯爾傷癒絕對是槍迷的喜訊，可惜中場辛迪卡索拉卻沒有這麼幸運，後者因足踝受傷，自去年10月歐聯分組賽對盧多格德斯後，就沒有再為過槍手上陣，雲加再證實這名32歲西班牙中場今季已經報銷，以缺乏中場大腦的情況下迎戰餘下賽事。

據前德國國腳波歷克分析，奧斯爾未續約阿仙奴的原因，是未確定領隊雲加會否留隊。

奧斯爾（Mesut Ozil）與兵工廠的合約至2018年夏天，雖然近日再度重申會和球會談未來，但遲遲未續約，令人覺得他離隊機會不低。波歷克（Michael Ballack）便認為奧斯爾採取「拖字訣」，是因為未肯定雲加會否留隊。

「很難確定他會否留下，從皇家馬德里來到阿仙奴後，他已有足夠的經驗去決定他的未來。不過，現今沒有太多球會可負擔他的薪金或轉會費，我認為他要決定下一步，一定考慮得很慎重，而這也將視乎雲加會如何，因為他倆的關係很好，或許這就是一直未續約的原因。」這位前車路士中場說。

奧斯爾4年前由皇馬以4250萬鎊的破球會轉會費紀錄加盟，但經常被指在大賽中踢不出水準，波歷克也認為，這位後輩最需要改善的是心理質素。

「他要改善心理質素，例如在某些情況下，應採取甚麼態度應對，當他能在球場上感到舒服，那就會是世上最好的球員之一。所有人都會遇上低潮，尤其是當你遭受批評的時候，但我只祝福他能成長起來，知道如何應付媒體、球迷或任何東西的針對。」

OMG
Then Kagawa can stay in the club

i agree with you

朝早10：30前ok

唔係
有d cd room多左上水

你班仆街個個改晒名...

沙軒FM好廢
見佢成日得6.3x-6.4x分

maybe Sahin can go liverpool because gopro like him

有軒達巨洗乜要沙軒
佢可能等古沙好返再買佢

山齊士根本就係毒瘤

破壞隊內和諧
一開始諗住山狗可以感染下d隊友
到之後開始驚山狗比人同化
點知最後係山狗自成一國

撕裂阿狗

重新重用藍斯好過

fucking ture
I always say ramsey should put in false 9 position

Lucas may be sold I think?

Why you still speak English

電叻又要死用契仔,又唔識用

傳左兩季
上季已經話去加拉塔沙雷,今季又吹多次

Diu burn hill lo mo

English is good
Saying English make me feel confidence

diu nei si fuck

yes
he has the power to play in false 9 position
work rate
the sense to run into the space
strong body
every part of his body can use for scoring

諗起奧燒要42.5m鎊買真係得啖笑

做乜無啦吠

I watch his viedo with henderson from liverpool's channel
he is a very nice guy
hoop him can have nice future

入黎避

2011:

Wenger - I believe Cesc and Nasri will stay

2017:

Arsene Wenger: Alexis Sanchez and Mesut Ozil 'want to stay' at Arsenal

貢禾返工訓下覺算=.=

March Player of the Month results:

1. Alexis 63.3%
2. Walcott 19.9%
3. Xhaka 16.8%

Alexis Sanchez has won Arsenal Player of the Month for September, November, December, February and March so far this season.

Wenger B English seem like have much improvement

路蛇私怨撚

Full transcript: Sir Chips Keswick on Wenger's future and Arsenal's 'disappointing' season

What’s the latest on Arsene?

Nothing

Do you expect him to stay at Arsenal for the next two years?

I don’t do press interviews - you know that. I never have done, I’m not about to start now.

What have you made of what’s happened at the club this season - of the uncertainty?

Football is a very uncertain game isn’t it, you don’t win them all.

Do you think he will stay at the club for the next two years?

I never make press statements. You know that, I’m not about to start now.

How do you think the season has gone?

It started well, but it’s become rather disappointing - you watch football.

Do you still think he is the right man for the job?

I’m not answering that.

又典牙 又想同milk囝互含牙= ="

Most Arsenal Player of the Month awards in a season:

Alexis 5 (2016/17)
Ramsey 5 (2013/14)
V Persie 5 (2011/12)
Fabregas 5 (2009/10)

四個都有離心

當年法比走果陣真係我好傷心 雖然吹左幾年 一早預左佢走

廢得濟走唔到

According to French football expert Julien Laurens, who was speaking on BBC 5Live, Wenger passed up on the N'Golo Kante's signing because he didn't think he was good enough.

收到風雲加最後都係揀左巴塞隆拿

Orbinho‏ @Orbinho
Özil has also missed one away game at Stamford Bridge, one (of three) at WHL, two at the Etihad and two at Anfield in four seasons.

為左唔會大賽隱形,索性唔踢

射波狗

唔踢就唔駛比人屌

Hi, Mertens

奧燒快撚d走 唔好阻住打433

Yes

燒山一齊走

保特不願面對
扮睇唔到

又改名了

直接叫醉愛A_milk 啦
個名夠哂mk岩哂佢

達仔今晚有講謝霆鋒玩香蕉搖搖

你改做冰雪路狗囉

睇人中之龍了

咁你要叫醉愛路斯基

吊你老母 槍口對外牙

我而家咪對左外囉?

神鋒

Funson reported

路清同保蛇有好多恩仇

典牙玻璃人

吾g做乜句句jer住禾
上次打cs又搞事 射花禾個艾甩腰

我刀吾知路狗無啦啦做乜系甘jer禾

屌你老母 互含完未

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088
All the best to my bro @SergioRamos 🇪🇸🎉 One of the greatest characters I've ever met - on and off the pitch👍😉 #KeepItUp #legend #goalgetter

OFFICIAL: FIFA announce allocation for new 48-team World Cup format in 2026.

AFC (8)
CAF (9)
CONCACAF (6)
CONMEBOL (6)
OFC (1)
UEFA (16)

Ramos: 邊撚個？

睇番呢條片，到而家都岩用

Arsenal vs. Manchester United clash rescheduled for TV selection

wfc

Lemon: Gordon do you like cooking?
Ramsay: Yes master yes

L
L
L
L
L
L
L
L

Chef Le mon

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
Today's @lequipe suggests Arsenal are leading the chase for Corentin Tolisso, but Barcelona and Juventus are also interested in him.

隊報

rubbish

算係咁啦

king ball = on9

系

拿...你咪牙...

Feel到有人想叫春訓先
大家小心青山走犯

路清好波

又陪女訓

自己訓

死mk 有咩

禾再重溫牙泓精湛演出

55 =.=

有興趣入我post 叫啦
呢到傾波

路囝好似矛叫春

拎定紙巾
牙fred d演技=摧淚蛋

好少叫 多數刀系笑下d mk
間吾中插一兩句9up下做下假膠

卓君臨仆街到

時事台巧巧玩

sor lo話錯你

Yes 快去十卜六日子

同牙Fred爭女

六日子似真五毛

新post已準備好

死老坑憑咩同阿fred爭女

Poba

六日子應該好好搵

推埋依個先

牙泓世界第一

惠康泓>百佳祥

卓君臨仆街仔

我愛雲加

1001會有女

反雲加唔係易